諗返自己，呢世人咁拘緊，聽話，到頭來得到咩

由細到大
俾人話乖
細個俾人打
俾人罰
屋企學校
盡力去迎合人
咁又點
操行A
唔蒲
唔出去玩
女都唔溝
真心諗住
讀完書
滿足左班大人
第時想點就點
出到黎
打份萬頭clerk
相比之下
讀唔成書個d
仲舒服
讀書個陣又玩
而家又玩
本身諗住
先苦後甜
點知出到黎
都係捱
讀書冇玩過
成世人
冇後生過
讀完又點
根本冇用
d理論野
讀黎都on9
倒不如一早出黎
學識待人接物
學識古惑
學識同人吹水
根本呢個世界
你係咩人就咩人
家底 背景 人脈
身高 樣 口才
呢d野
出到黎先知
緊要過知識
知識上網任摷
就算專業人士
會計 律師 工程師 it
咪又做到趴係度
律師都失業
點解做人
永遠都係
咁多制肘
有得揀
情願冇將來
但無拘無束
都好過
有飯食
但餐餐都食得好慘咁
所謂將來
原來乜都冇兌現到

點解要咁分行打文

一句話 你老豆冇教你呢個世界既真理

講得無錯
我日日ot都諗 如果我無讀大學
宜家生活一定開心好多
型少有好多自己嘅時間

我老豆都冇